前男友收埋咗我護照

除咗報警仲可以點處理

我本bno 😭😭😭

報失補領

去深水埗

因乜解究,前男友咁痴線
因為你係青山拍拖?

你收埋番佢本護照

你咪同黎耀輝嘈囉

報警話佢偷嘢囉
冇証據就報失囉

唔係裸照咪得

佢似有bipolar
但佢唔肯睇醫生

利申 讀緊精神科護士

就係唔想報警
佢有測量師牌

咁你慢慢縮頭烏龜啦

我認

妖 咁你收皮啦 係到想人可憐定繼續比人屌?

報警話唔撚見左囉假膠

人哋已經係你"前"男友喇
釘牌都唔關你事啦

諗下點解分手，佢點傷害你，測量師咁尺點啊。

報失算數啦⋯⋯無謂搞大件事，都分開左

你啱
唔應該同情哩個人
點知佢會唔會拎我本護照做咩犯法事

你受傷既嗰段日子係我最開心既日子

咁痴線

Bno 唔見咗 要countersign

同青山院長講
捉佢入青山

咁你要問下自己點解身邊冇人可以幫到你countersign